文宣入嚟！沙田街坊屌爆黑警

民意所在，推到文宣入來
警察成為過街老鼠

誰令香港警察變成過街老鼠？

邊個責任最大？

推

奶共政府，俗稱賣港賊

大家保持清醒, 林鄭只係一個傀儡
送中呢條法例牽涉兩地司法制度, 佢冇可能夠膽自己推
絕對係中央同西環, 為左配合大灣區發展而落既指示
不過今次香港市民反應極大就推林鄭出嚟揹左佢
成個政府畀中央同西環操控晒, 一國兩制名存實亡, 已經係公開既秘密
林鄭下唔下台作用不大, 中央只會任命聽話既人
一定要將警察高層, 同政府大片染紅高官徹底剷除
實行全面普選
香港先會有一線生機

阿嬸句：「我唔親眼見都唔信」證明咗主流媒體都掩蓋左真相，我覺得呢句好有說服力去做文宣材料